網店br一問

想問如果有幾間網店嘅話，可唔可以一個br搞掂曬
例如開間ecom公司，然後剩係申請果間e-commerce公司嘅br，定係每間網店都要有自己嘅br?
同埋銀行戶口方面，又可唔可以一個商業戶口就搞掂曬咁多間網店嘅收入呢？

一張自己OFFICE咪得

即係？

冇office呢

你屋企咪係你OFFICE

你開有限公司or冇限公司呀？現在攞br去銀行開戶口易唔易呀？

無限呀，我就係諗住想開番個商業戶口，但係又諗如果每間店都要獨立嘅br 咁我咪要開好多個商業戶口

可以
你當自己一間公司有唔同brand就得

岩啊 不過小心比人拎你網店名黎開 告你用佢個名

明白 感謝大家

一間搞掂啦
你開戶口用BR 公司名
你網店又用無限會搞到每part幾百萬生意啦
你br nature 做trading， 當雜貨鋪咁
唔同product line 賣衫，賣日用品，賣化妝品
都唔會要你開幾個BR 啦
最多你方便分嘅，可以xxx by abc , yyy by abc 咁
銀行戶口就一個收算，你payment info 寫明就無問題嘅
驚比人冒牌嘅就搞trademark
不過你搞得好大嗰時先諗
到時轉返有限公司，分幾間安全啲

Thanks

CHING有冇開amazon or 開自己網店呀？我好想搵人教路

我用shopify呀 有曬template 唔難搞

用shopify以aliexpress 玩dropshipping？落google Adwords,又seo好煩咁，你係咪玩到熟手？

都唔係好熟ja 一開始都係用Facebook ads多

原來係咁，有興趣跟你學嘢，我4年前玩咗6年ebay ， etsy，最近好想做返。但想搵同路人拍住一齊做